[ITZY]我牙喪最近和留真,有娜有曖昧關係...18+

我當佢地只係FD子 但最近佢地好似有啲其他想法搞到我唔知點面對佢地好...

我同留真起初係玩wrestling識 之後就同佢FD左 佢同我相性都幾好 幾FD
但最近同佢玩個陣 發覺佢好似佢好似有啲唔同左
通常落左地之後就會起返身 但佢最近成日借啲意訓喺我身上唔走
又會成日專登比我摔低之後用有啲曖昧嘅目光係下面望住我
玩到出哂汗嗰陣又會專登埃埋黎比我吸佢啲女性荷爾蒙味 同我講野嗰陣又會成日撥頭髮舐嘴唇咁
搞到我成日偷扯旗 專心唔到

至於有娜我都只係當佢係朋友
因為韓國有甲乙關係既概念 所以佢成日當我係義兄咁
其實都理解既 佢到左呢個年齡 就好似以前的MK仔MK妹玩ONLINE話咩招姐姐招哥哥咁 都好正常

我成日9UP拋書包咁分享啲小知識 又會介紹下啲書比佢 佢又會好認真咁聽信到十足 搞到我都有啲唔好意思
最近發覺佢成日偷偷地望我 我望返佢嗰陣又會對住我傻笑
行行下街又會冇啦啦錫我塊面一下 之後問佢咩事佢又會笑住咁話冇野
比佢含情脈脈咁望住又會搞到我扯旗集中唔到

我已經有wendy了.... handle唔到咁多曖昧關係...
大家話我應該點做至好..
好題...18+

留真我老4

建議問下寶劍ching意見

有娜我妹妹

有冇總結...

平陰好令好可愛

佢識處理呢啲?

我看佢陰部

娛樂台大師兄番來了

會員喪心病狂的人間關係...18+

你咪發癲

真人真事=,=

你根本完全冇牙歡心..日日去識女仔..

我知道你都想看

佢itzy fans可以色

認識鯊魚是保育鯊魚的第一步！認識鯊魚、破除錯誤的認知，這篇文章整理出八個與鯊魚有關的「冷知識」，你想現在就了解這迷人的海洋生物？準備好了嗎？開始囉！

Q1: 如果鯊魚蛀牙了，該怎麼辦？
海裡可沒有牙醫啊。當鯊魚蛀牙，牠的牙齒就會脫落，新的牙齒就會長出來。而某些鯊魚一生可以替換30,000多顆牙齒！

鯊魚趣味小知識：牠一輩子都在換牙！鯊魚一生都能更新或替換牙齒（不怕蛀牙真好啊QQ），不同種類的鯊魚替換週期略有不同，有些鯊魚一生中可以換超過三萬顆牙齒。
鯊魚趣味小知識：牠一輩子都在換牙！鯊魚一生都能更新或替換牙齒（不怕蛀牙真好啊QQ），不同種類的鯊魚替換週期略有不同，有些鯊魚一生中可以換超過三萬顆牙齒。

Q2: 世界上最大的鯊魚是哪一種，牠又可以長到多大呢？
鯨鯊是全世界最大的鯊魚，可以長到將近20公尺長。在臺灣，鯨鯊被稱為「豆腐鯊」，因為數量稀少，已在2008年禁止捕捉。

Q3: 猜猜看，誰的嗅覺最厲害？是鯊魚、狗，還是人？
鯊魚可以靠左右鼻孔感知差異定出氣味來源，甚至可以追蹤來自數公里以外的血腥味。嗅覺的厲害程度：鯊魚＞狗＞人。

Q4: 鯊魚要怎麼生出小寶寶呢？
不同種的鯊魚會有不一樣的繁衍方式，分別有卵生、胎生及卵胎生，例如鯨鯊就是採卵胎生的方式。

鯊魚趣味小知識：懷胎24個月？以魚類來說，鯊魚是繁衍能力較弱的物種，生產前要懷孕兩年，比鯨魚或大象都還要長。有些小鯊魚在媽媽肚子裡時還會吃掉其他手足，爭取被生下來、存活的機會。
鯊魚趣味小知識：懷胎24個月？以魚類來說，鯊魚是繁衍能力較弱的物種，生產前要懷孕兩年，比鯨魚或大象都還要長。有些小鯊魚在媽媽肚子裡時還會吃掉其他手足，爭取被生下來、存活的機會。

Q5: 大白鯊喜歡吃人，真的嗎？
人在海中溺死的機率是被鯊魚攻擊的132倍，研究指出，2013年卻有一億尾鯊魚死於過度捕撈。在海洋中要找尋食物並不容易，不可能每日三餐，大白鯊喜歡吃的是富含豐厚脂肪的生物，例如海豹或海獅。

Q6: 鯊魚是什麼時候出現在地球上的？
科學家保守估計指出，鯊魚出現在地球上超過四億年，比恐龍還早兩億年！

鯊魚趣味小知識：愛她就忍不住要咬她？很多種類的鯊魚都是母鯊的皮較厚，母鯊魚的皮膚可以是雄鯊魚皮膚的兩倍厚，為什麼呢？據說是為了承受在交配過程中被雄鯊魚啃咬！哦真是厚重的愛呀～
鯊魚趣味小知識：愛她就忍不住要咬她？很多種類的鯊魚都是母鯊的皮較厚，母鯊魚的皮膚可以是雄鯊魚皮膚的兩倍厚，為什麼呢？據說是為了承受在交配過程中被雄鯊魚啃咬！哦真是厚重的愛呀～

Q7: 鯊魚為什麼叫做鯊魚？
鯊魚體表的鱗片摸起來有沙沙的感覺，所以稱作為「沙魚」。

Q8: 鯊魚是珊瑚礁保護者？
珊瑚礁是供養眾多魚類的海洋環境。科學家發現，當鯊魚在珊瑚礁系統消失之後，幫助維繫珊瑚礁健康的魚群數量也驟減，使珊瑚重新生長的能力下降，因此鯊魚可能也扮演了珊瑚礁保護者的角色。鯊魚的繁殖和成長相當緩慢，需要約5至10年的時間才能成長至性成熟的階段，繼續繁衍下一代。一旦過度捕撈，想要恢復鯊魚的族群數量難上加難。

唔係咁== 我日日照顧佢

你試下同牙溫whatsapp扮唔覺意俾佢地見到

咁你有冇玩佢地既貓貓（pussies)?

妹妹仔kkkkk

咪能癲

下姐係點==

我都決定做itzy fans了

25 rv?

雞蛋仔是一種香港街頭小食，特點是其中一面內部呈中空及脆口，另一面則呈現蛋糕及柔軟口感，並散發蛋香。製作雞蛋仔時，先準備好以雞蛋、白砂糖、牛油、麵粉和淡奶混和而成的蛋糕糊，然後在蜂巢狀的鐵模塗抹一點牛油或植物油方便脫模，再將蛋糕糊倒進鐵模及烘烤；製成後的雞蛋仔呈現金黃色。

我同牙溫既關係超熟 唔會比呢d野破壞到

捧2 teams 好合理...

有偷摸過留真胸部同貓貓（pussies)

我而家已經唔係呢種人 你尊重下女性啦

你皇阿混種梗係咁講

我都做咗midzy了

我唔止捧2 teams啦

g錯-_-

格仔餅好食啲==

讚佢可愛唔得?

呢到應該用pussy 因為係單數

冇留真圖
樓主回塘？

我看過有娜pussy

上面咪貼左張==

得一張咁少？

勁靚女kkkk

勁正囉

講真係全隊最正

樓主弱智

真貓娜都好正

可愛

有娜同佢都正

收聲啦傻鳩

笑撚死
好波

勁

考慮報驚

粉頭留真超正

看住貓貓打j係幾正

屌咪撚痴線啦

幾好看

越聽越發覺WANNABE幾正下...
三首主打歌都正
lia 有娜 貓貓 留真都正

樓主咪痴線啦

留真我老死

想問下wendy近況點...

佢康復得幾好

我bb

抽插佢流汁

我經常做

樓主真心情聖fuckboi獸黎…

唔係咁..

全部搞掂做桐人算la…

狪人傻西垃圾狗黎 不啦==

花心狗中炎仆街死啦

一隻養嘅
一隻與生俱來嘅